衡仔算唔算係燒波衫既始作俑者？

到底阿根廷當年衰乜，激到衡仔同款衫都唔放過仲自焚抗議 衡仔好慘

卡碧🚬🐳

明明本身咁靚仔，🇦🇷害死幾多人呀！

要求🇦🇷咩起成個八仙嶺慘劇條數

衡仔個撚樣證明依個世界真係無天理

佢冇錯！佢冇食卡碧！佢咁型點會食卡碧啲女人煙呀！

仲要食7純煙先夠man

唔知佢係八仙吸入既濃煙夠唔夠佢吞一世呢

燒山燒到佢揸mini cooper

卡碧

買嚟有得係入面食卡碧，唔怕比老師捉